% !TeX spellcheck = fr_FR

\chapter{État de l'Art}
\label{ch:etat-de-l'art}

Afin de ne pas ré-inventer la roue de façon inconsciente, il est nécessaire d'analyser l'existant des travaux de recherche et des implémentations d'ores et déjà disponibles.

Il est important de garder à l'esprit qu'une première analyse a été effectuée au début du projet (février 2018) et qu'une veille informationnelle a été observée tout au long de l'élaboration de ce mémoire afin de vérifier toute nouvelle avancée dans le domaine.
Il est aussi important de considérer l'état des recherches et des implémentations qui ont été la base de l'établissement de la réflexion transcrite dans ce projet.
Il est possible qu'entre-temps d'autres recherches ou implémentations se soient rapprochées des objectifs de ce projet et qu'elles n'aient malheureusement pas été connues de l'auteur.

\input{./chapters/etatDeL'Art/environnementAndroid}
\input{./chapters/etatDeL'Art/ssh}
\input{./chapters/etatDeL'Art/analyseExistant}